突發！兩岸緊張再升高 港共出手叫飛東沙軍包機返航

兩岸關係緊張，事例再多添一樁？立榮航空由高雄小港機場，飛往東沙的B7-9051次軍包機，今天上午在飛往東沙途中，却遭到香港區管中心拒絕進入飛航情報區，要求返回台灣。立榮客機遵從指示，調頭飛回台灣。

下次開C130去

係都開AC130去香港

民航處好黃

東沙咁遠 , 關香港空域事 ?

東沙畀VHHK圍住

可唔可以講多少少

應該要取消香港人免簽先得

同封鎖領空無分別

右下角圓圈就係東沙
包住佢嘅地圖最大撻就係港共area
有面好細撻從北到南係台北（台灣）同埋馬尼拉（菲律賓）

癡撚線由台灣飛去東沙都係中華民國嘅領土，人地自己飛返自己地方都唔比港共真係笑死人

取消特區護照免簽，其餘不變

姐係港共有權係自己所謂空域入面趕飛機走

港共空管已被共軍接管Confirmed

打喇打喇

反攻日，支共特區被炸其實不無道理。

咁要點先去到東沙

好似東西柏林空中走廊咁
我照入呀
夠疆咪打落黎囉

港共幫宗主國幫到出曬面第日真係唔好怪盟軍炸你btw 盟軍應該只會針對政府機關、軍營呢啲地方炸，住喺中環金鐘或者各地軍營附近嘅人就要小心啲啦

已經唔係叫幫，根本係直接控制
軍人唔係幫元帥打仗，係接受命令

下次由 F16V 出手

呢單野同樣可以 apply 去全球所有民航機, 隨時難都走唔到, 尤其飛台灣、英國同美加既飛機

下次USAF B2 入HKG FIR 維持地區穩定是咪又趕人走